Gme終於ss

竟然升到停牌

廢淡係邊到 同我出黎呀
出黎呀！！！！！！！！！
睇死我地sh個啲死廢淡出黎呀！

笑到仆街

認真，名留青史

認真大家覺得會升倒幾多

GME賭場V2

Gme tg group high到傻左

有無link

而家d人勁風騷